覺唔覺得食拉麵叫清湯嘅人好撚扮嘢

連點解都唔講

尋日自爆完仲未定驚

覺唔覺地鐵影學生妹仲扮野

清湯仲係拉麵？

覺得食拉麵走麵比較扮野

清湯掛麵的女子很美

hihi